未訓嗰人一齊傾下計

夜貓地方，識下個朋友仔

HI